誇世代攞最佳劇集集氣十卜區

誇世代 Ali 米缸

今次一定唔會燈！！！

唔好開post啦仆街！

又燈

大家比啲信心我

屌奶星又燈

我出過咁多po十卜tvb，希望tvb唔好辜負我嘅努力

跨世代冇既話我日日bin你c

好地地唔得既

見到樓豬開post 我就知降魔的攞硬最佳劇集

你同我結結實實攞最佳劇集呀

唔講誇世代嘅

好波，繼續十卜tvb了

樓主

樓主好波

tvb果然係最好嘅電視台

冇多謝坤哥 笑撚死我

屌你老母

可惜冇得出現